手足 煲大新屋嶺呀要！！！

唱歌士氣係緊要 但新屋嶺班手足等緊我地幫嫁
文宣圖呀 國際線又好本地又好 幫下佢地啦 等多啲人知新屋嶺咩事呀

我真係唔想輸啦 求下你地

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

On99

Push

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

冇人推

手足唔係condom呀

事態嚴重！ 推！！！

push

推

twitter

新屋嶺真係好恐怖
唔該大家真係要關注下

網民期待的醫護爆料，究竟新屋嶺是否有30人被警察打到骨折、是否有女示威者被輪姦？但至今未有醫護作證。「因為我哋專業操守好嚴格的，即使有咁嘅事，都唔可以爆病人私隱。而如果你無任何詳情咁行出來講：有個人被強姦，你唔好問我邊個、幾時、邊間房，咁你都證明唔到真定假，其實又無意思。對醫護來講，最需要保護的係病人。可能佢想精神上身體上休息吓，等自己ready先公開，甚至決定以後都唔公開，我哋都應尊重，因為最大嘅受害者係佢，我哋無權去代佢決定。當然，如果有當事人決定公開，我哋一定會為佢作證啦。」

立場新聞, 醫生專訪
講到咁即係有, 無既話邊會曬咁多口水

真係好恐佈嫁 唔知入面仲有冇人嫁

大家要做多啲關於新屋嶺嘅文宣呀

tui

我記住有一群骨折的人

推！

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

點先救到人？

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

推呀

推
別忘被犧牲的手足

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣